基奧特，呢場波令你係阿仙奴地位變成零！

屌你老母

時事台

m